[1 like=1 pray]請關懷儲水式熱水爐用家

認同請分享

冇熱水爐

hi

原始人阿~

要搵錢搵爐，不了

In heat pump we trust

用緊儲水式熱水爐

仲要係尋晚壞埋

沖左兩日凍水涼

用緊，有咩問題?除非你要沖成半個鐘以上

要兩分鐘沖完好慘

痴線
沖完出黎有無震晒

儲水式勁哂電 佢保溫都用好多電
當年用果時電費好貴

天氣越寒冷， 儲水式熱水爐嘅用家越強大。

利申 轉咗

50L未驚過

舊款對衡式煤氣熱水爐用戶，表示同情

真係好撚慘 以前去ex屋企沖涼 個時唔知有呢樣野沖一沖d水就勁凍好撚慘仲要冬天

一路沖一路唱我是一個西伯利亞人
利申：儲水式熱水爐用家

你班友年年都話幾慘幾慘
我用左儲水式廿幾年，洗頭加沖涼15-20分鐘
乜問題都無
好心買個大d容量啦

一直都用緊，幾好啊

同吊2個水煲有乜分別？

沖果時震到仆街

沖沖下冇曬感覺

五分鐘沖涼法
不過今年未凍 完全無問題

依家啲爐好好多啦
諗起細個啲舊爐
真係要計時 慳住用
用左廿一年儲水電爐

煤氣熱水爐用家表示同情

23年用家揮手
洗頭/落護髮素/沖涼
以上組合只能揀兩組

細個都係用電熱水爐

邊個搵我

好彩我部頂到5mins

我沖十幾二十分鐘都冇事

冬天既然要同個爐鬥快，點解唔用水煲煲水倒落水筒/盤沖？ 變通下啦

細細個我都係俾老豆老母咁沖
好在而家用煤氣冇問題

我細個都係 但大個左 大家都忙 時間又唔夾
煲一兜比一個人沖其實好浪費時間

一分鐘極速沖涼

依家嘅氣溫還可以 到一二月夜晚得個幾度 好啲有十一二度 大容量照樣要扭細個熱水先沖到15分鐘以上

利申20年德國寶儲水式電熱水爐用家

呢幾日都暖左

由煤氣爐換做儲水式熱水爐

電熱水爐 我細細個就開始用架啦

而家都唔算好凍

苦主留名 西伯利亞人訓練計劃